本港再新增7宗初步確診個案

綜合媒體消息，本港昨晚再新增7宗初步確診個案，其中包括坪石邨粥店顧客、慈雲山安老院80歲老婦、居於安達邨的28歲男子、居於大角咀並於旺角一食肆上班的男子等，另外3宗未有消息。

WFH還會遠嗎

無限輪迴

push

推一推

推

安達邨果個唔係6x歲咩

第三波來了

大爆發

可能太激動調轉咗

自推

旺角一食肆上班的男子
呢個隨時做超級傳播人

社區爆發

暑假先又黎過

屌食肆，今次仆街了，好在無去mk,一到整野食一路咳，十成唔會帶口罩

唔好再爆啦

知唔知邊間

限聚令到2047

守咗幾個月又中 邊撚到入嚟邊個話夏天就無事 日日口罩焗到癲

仆街今日去完mk食飯